維吾爾人權關注組街站 中年男質疑：你親眼睇過？

香港維吾爾人權關注組昨日成立，今（10 日）在旺角朗豪坊外擺設街站。關注組成員呼籲市民杯葛新疆棉，罷買仍使用新疆棉的品牌。

擺街站期間，有中年男子上前質疑關注組成員不了解新疆情況，「你親眼睇過咩？」雙方一度口角。

南京大屠殺

"你親眼睇過" logic之下, 呢個世界無歷史科啦
地球唔係圓添呀

香港自古以來係中國不可分割既一部分
你又親眼睇過？
南京大屠殺
八國聯軍
請問邊樣有親眼睇過

問返佢
係咪親眼見過
佢哋係被中共善待

又真係駁佢唔到

已經想像到條廢老九秒九堅定咁答「係！！我親眼睇過啊！」

只有項少龍可以證實有秦始皇

南京大屠殺？
7年8個月？

咁佢親眼睇過佢老母生佢出黎？

可能佢重親眼睇過真係佢老豆老婆啪左生佢出嚟

出名五毛都理

中國三千年歷史
你親眼睇過？

話唔定你老母其實俾狗屌生到你出嚟
你哎吔老豆屌大你老母嗰劑
你親見睇過？

30樓跳落黎可能唔會死, 你未試過又點知呢

秒咗

屌你老母個個真係你老豆？ 定係隔離樓隻唐狗屌完你老母生左你？ 你睇過？

無蒲開cctoy純粹路過睇唔過眼
我都係出返去

你有冇親眼睇過你老豆啲精游去你老母個子宮？話唔定你老母俾狗屌

XX屠殺數過真係咁多人

你親眼睇過八國聯軍咩

問佢係咪睇過南京大屠殺好過

你哋有邊個見過Steve Jobs？
未有？我見過！我真係見過！

你親睇過睇南京大肢體衝突

你點知果個係你呀哥？你親眼睇住佢出世？

你見過空氣啊？

我都冇親眼睇過你係咪你老豆老母屌完生落黎
我為左相信你唔係老母搵左幾十個契家佬撈埋啲精
搞到唔知邊個係你老豆同你講聲SORRY

點會駁唔到

佢有興趣查証下，可以買張機票去自行參觀下，最緊要影下鐵絲網入面發生咩事

不過我估佢唔敢咁做，因為其實佢都知發生緊咩事

肯定平時上開波台

見你個on9名，唔屌你

日頭個月亮係消失咗

我親眼睇到你係真on9 仔

自己蠢又唔使大大聲話畀人知

藍色衫條友因為駁唔到
嬲到起哂鋼
笑死

問番佢你點知你係阿媽親生

佢自己個腦都未見過啦

唔使同佢地嘈

巨人漫畫劇透注意

可能會有人想屌我劇透撚但係sorry我第一件事諗到嘅就係依一幕

回覆中年男子：你老母係雞，我親自試過

花花緊身衫，應該做鴨

呢度動畫出咗
我都即刻諗到gabi

我都係

估唔到真係對到應一應

你親眼睇過自己個腦咩？？

你垃圾啫

佢親眼見過佢老母生佢出黎？

你老母生你？

認得佢
呢個撚樣叫奧朗臣
混血雜種嚟

可以google下，好多威水史

唔洗駁佢，又唔係理性討論

不嬲都係用呢個方法昆支那廢老同藍屍
捕獵支那狗，你親眼睇過？

我就等有一日真係有條友話見過
脫疆者證言

佢親眼見過自己個腦？

我都冇親眼睇過澳洲係存在，唔通澳洲係人類作出嚟嘅地方？

你又知有毛澤東？得相都冇親眼見過。

啲廢佬思維就係咁撚搞笑

球皇先可以講波

岩呀
根本就唔夠人講

就算藍屍親眼睇到，最後咪又係陳百祥咁我唔知，我唔信，辱華

hi知名五毛

有冇見過你個腦？

我都未親眼見過地球係圓, 所以地球應該係心形❤️, 行得快會滑落中間

你老母一定好後悔生你出黎

駁唔到

你個腦我都冇親眼睇過

唔夠邊個講？

外國人權組織: 我哋都想親眼去睇 不過偉大嘅党唔俾……

所以冇必要同佢理論，無視佢或者撻返佢轉頭就得

俾你講咗

佢有冇親眼見過空氣？咁佢係咪其實一早就已經缺氧死撚咗？

你弱智？咩都親眼見到先叫事實？

讀歷史既全部可以去揸兜啦

我無親眼睇你老豆屌你老母，生撚左你條撚樣出黎。

我無親眼睇過佢條jer，咁佢肯定唔係男人啦。

match

咁問佢有冇親見睇過反送中示威者收美國佬錢？

日軍侵華你有睇過咩

19年
71立法會 721 831
親眼見過
係唔同意見嘅比你睇一百萬次都唔會轉立場
講嚟都哂氣

你親眼睇過地球係圓嘅？

好應景

答返佢：咁點解黨又唔俾人地入去睇下

中年男質疑：你親眼睇過？

唔出奇，佢哋可能都去過新疆

大亂鬥

著到成隻跳舞鴨咁

佢真係弱智

你親眼見你老母生你出嚟？

根本就係畀啲建制狗嘅大外宣洗咗腦

班支那人話而家中國強大 唔聽話困入集中營無問題架喎

反問佢你有冇親眼見過你個腦

真 到時咪又廢老祥上身 我睇唔到

比番d尊重比日本人, 係南京事件

八國聯軍⋯⋯有邊個親眼睇過？

有無人親眼睇過南京大屠殺

“南京事件”只是軍方及平民間既衝突，雙方旗鼓相當

佢親眼睇過中共冇虐待佢地？

衛星圖睇到晒啲集中營工廠等

生佢係副作用

佢俾人親眼睇？

盧溝橋事變囉咁

咁你又係咪親眼見過無？

CLS

對住腦殘藍屍真係要袋返幾句係袋

兩班人旗鼓相當，互相打鬥

你個名

你親眼睇過習近平？咁你又知佢係人？

會員編號：#43557

會員註冊日期：2016/11/30

入 LIST 原因：直指香港泰國緬甸都抗爭失敗「證明星斗市民根本冇可能夠政府鬥，放棄唔好搞咁多野啦」。

小心此人 🐷

上述資料更新日期：2021/3/28 17:09:20

P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

屌你，警暴嗰陣時我哋個個都話親眼見到，佢哋班戇鳩又會為你聲衰先架啦blablabla

唔洗反問，直接答佢「係」，佢都可能hang機

CLS，我都冇見過林過雲殺人放火，咁佢係咪唔係殺人犯。

唔知阿叔幾時先知其他人都要痾屎

屠佢老母咪屠佢老母
係屌都屌仆街日本仔唔殺清光
仲有堆死剩種喺到

你老母生你出嚟
你親眼睇過

我夠睇唔到你個腦啦
你係咪無腦呀？

佢老味話佢係親生佢又信? 佢親眼見過呀?

加個冇字
新疆有集中營，你親眼睇過？
新疆有集中營，你親眼睇過冇？

以後法庭律師講
“你親眼睇過呀？”
解決所以冇目擊證人嘅案

南京大屠殺你親眼睇過

上面幾個comment,你腦生癌定盲？

拉佢入青山

日本皇軍係老毛八路軍扮

爺爺在他九歲時抗日死了.jpg

有朋友係新疆人
係真的

不得不承認佢講得有道理

不得不承認你老母真係好低賤，一舊水一晚

你老母唔洗錢

大佬有相 有人受訪

五毛都咁多人真心

佢個logic 同巨人個賈碧一撚樣唔信法爾可講既野就一支箭飛上去殺莎夏

屌你老母臭閪

俾番啲前文後理呀，唔知以為你屌佢。

我睇落覺得你似係想講

“係咪老母親生都唔會見過”，定你真係想屌佢，講清楚啲啦

南京大屠殺我未見過點解要話係真
世界大戰我都無見過點解話係真
支那成日話自己地震 你親眼見過啊?

幫推

Ching點分五毛同on9
我成日俾人話五毛點解入唔到五毛list

八國聯軍，南京大屠殺佢地又見過咩？

你親眼睇過六四有死人？
你親眼睇過地球係圓？
你親眼睇過南京大屠殺？

南京大屠殺係中国人屠殺日本仔呀

？？？ 你喺嗰邊呀 你又知唔係？

南京小風波

駁你老母，你有無見過你個腦呀？
無見過丫嘛？咁者係你無腦ok?

佢都無親眼睇到鴉片戰爭啦，點解唔質疑？
再講，新疆維吾爾族人受迫害真係親眼睇到，係NHK放蛇全世界都睇到哂支共恐嚇在日維吾爾人

發生在我身上的事 維吾爾男性的證言。遲啲就到香港

不要說南京大屠殺
試著說南京大決鬥

就係親眼見唔到啲唔係被逼嘅新疆人

佢哋話呢啲係history. 而家發生緊你可以去睇

小粉紅去到邊都係用同一個腦諗嘢
連外國嗰班都係用呢一句嘢嚟講新疆問題